只要我一日唔死佢都唔會過氣

明未？

已經過左
過埋右